【逃犯條例】新地郭基煇：歡迎修例 相信對集團無影響

修訂《逃犯條例》爭議不絕。新地執董、郭炳江兒子郭基煇透過發言人表示歡迎修例，並相信修例對集團無影響。

郭基煇稱，留意到最近政府就修訂草案作出一些修改，認為修改顯示了政府回應社會意見的誠意，相信有助進一步釋除公眾疑慮。

郭基煇又期望各方在尊重「一國兩制」前提下，以理性和客觀態度討論修訂《逃犯條例》，呼籲各界以務實態度排除分歧，尋找共識。

開刀補血 靠商人

支持逃犯條例通過